美國個市咁樣.

跌1800

多得支共.全球一齊死